chrome個無痕式上網 其實公司it check唔check 到?

係咪點都會check 到
有冇方法冇咁易被check

你想上咩網？

lin登咋

用電話上

你已進入無痕模式

當您關閉所有無痕式分頁後，您在其中瀏覽的網頁都不會保留在瀏覽器紀錄、Cookie 儲存庫或搜尋紀錄中。不過，您下載的檔案或建立的書籤全部都會保留下來。

不過，這並不意味著您可以完全隱形。使用無痕模式時，您的雇主和網際網路服務供應商[size=5]仍然可以追蹤[/size=4]您的瀏覽紀錄，您所造訪的網站也可能會記錄您的瀏覽行為。